# Portal países

Aplicação web em Angular 7 para consumir api de países.

## Docs

1. Tela de login, solicitando login e senha
     - 1.1. Autenticação feita contra o backend
     - 1.2. Deve salvar o token no storage local da aplicação no navegador, assim como a informação de se o usuário é administrador ou não (vem nas informações de resposta da autorização)
2. Tela principal com menu superior simples, com uma opção "Países". Na parte superior da tela o nome do usuário deve ser apresentado (vem nas informações de resposta da autorização)
3. Tela para consulta/edição de países
     - 3.1. Só permite editar/excluir/incluir se for administrador
     - 3.2. Deve exibir lista dos países em tabela paginada, com paginação no cliente e ordenação também no cliente
     - 3.3. Deve permitir editar/incluir/excluir países
     - 3.4. Deve ser desenvolvido um componente personalizado do Angular para editar a sigla do país. Este componente deve permitir apenas 2 caracteres e converter sempre para maiúsculas o valor
4. Como o token expira, deve ser renovado antes de cada requisição ou capturar os retornos 401 do backend e reautorizar o token automaticamente, tornando o processo transparente ao usuário

## Dados de login
 - login: admin, senha: suporte
 - login: convidado, senha: manager
 
## Developer

Kamila Serpa - [Linked In](https://www.linkedin.com/in/kamila-serpa/)

